全世界都去考警察

最近d親烕,朋友都走哂去考警察
有正規警員,有輔警
就連我HKU畢業後都想去考督察
為咗份糧同福利
要埋沒自己良心
世界變了?
(鬼叫私人市場咁低人工咩 )

鬼叫差佬要求低咩 乜鬼學歷都做到

上頭叫你做有得唔做咩? 好仔唔當差呀

五科合格叫要求低

唔係唔考呀嘛?

紀律部隊基本要求ma, 最搞笑係點會毅進仔都收，班友根本語文能力都有問題點執法

五科下面咪仲有毅進仔好無
IVE都夠易讀啦下話

你無？

好多不好的位置大學畢業的人不肯做，難道不找人去做？這時候毅進的人就有用啦

最小中學畢業五科合格以上啦，唔要毅進好合理吧

好仔唔_ _

上頭叫朱經瑋見人就打?
上頭叫七警抬條友去暗角打?
政府係仆街, 但根本好多嘢係自己可以HEA做扮下嘢就算. 人有權力就會腐化.

有大學同學去左做督察
結果pop果日玩開果班，得番兩個去同佢影相

你做上頭咪得囉 垃圾先當自己係下屬

是但啦，幾萬蚊月未計津貼，大把女等住溝佢
朋友喎，wfc???

讚u就得 又唔洗考牌 輕鬆

督察就話姐，老散真係求其搵個sales都高人工過啦

屌你全家

好仔唔當差，當差正仆街

本身幾有抱負 係黃絲又點 ? 上頭講一句 , 你班藍絲同事又照住做

你有得唔做 ? 哂鳩氣啦 , 入得去做黑警 , 一世都係黑警

返pt 有個同事去考
佢好好人 但又好傻仔
諗得太單純 傻更更話只係想要福利

我衷心希望你考唔到
唔想你變

樓價高依樣野 真係渣撚住腥港豬既春袋
令到一大班人 出賣自己靈魂 出賣自己既青春

唔做差佬捱幾耐先有20k一個用，到30歲？35歲？到時通賬又升，變相人工跟本無撚加過

為份糧一定去做黑警

你廢啫垃圾

做雞都拎得貞節牌坊

有消防入境海關懲教救護揀 做人做狗自己諗

20k 正常8大u 畢業都有

公務員跟point跳 跟年資
D point亦都會因通脹而加

話冇加人工係呃人

我都識個大學同學做督察,條女飛左佢

自己冇料既，又覺得係出面搵唔到兩萬既
未出賣自己人格去當差囉

有料既，又使咩當差先搵到兩萬頭丫

agger
唔好俾藉口自己啦 為份糧定為名聲自己揀
揀得做黑警 唔好怪人憎你

又負咩皮你班連登仔 講事實姐
事實係畢業2 3 年到 正正常唔太7都唔難去到
大銀行一個19cs 都18k啦

3皮野
淨係呢度日撚日都有人
話自己搵得皮零野點生存
究竟係登廢定龜廢

True
兩萬頭真係唔難搵 今時今日的香港食個大家樂都50蚊落樓啦

真正的人生樽頸位係3萬蚊關口 上到就平步青雲 上唔到就一世浮沉

樓主你D舊post 都話去考喎屌你老母

屌你hku畢業有咁多政府工揀你去揀差佬

是但啦 咪又係一隻狗

其實警察好難考 入學堂入到去連狗都不如
BTW 成日講黑警前黑警後 已經變左stereotype...

督察超多人考 精挑細選請人中之龍
老散唔夠人考 全年招聘都請唔夠數

三千個人爭三百幾個位
加埋有waiting list
廿幾三十幾人爭一個位
雖然都比唔上其他紀律部隊咁痴線

惡做既位唔搵毅進仔搵邊個？

最記得poly文科fd grad左半年冇工開唔敢見人

一收督察offer即浦頭

咪撚傻 你估上面啲大粒野真係有叫人冷靜同唔好用暴力
當成個department都鼓勵人仇視異見者
你要唔比同事歧視 甚至升職加人工
你覺得有幾多人可以獨善其身？
有個啲都去晒守水塘
剩返個啲只係冇咁激進同激進派（朱同七警）

90k都唔難搵啦
唔明點解要做pi
成十幾年先max
出黎做幾年都有80k啦下話

唔知你係咪假膠
如果你係真心
恭喜你 你係人生贏家
不過在上位者 最好警惕自己唔應該有「何不食肉糜」嘅心態

老散起薪高 頂薪低 仲要做到成隻狗 不了
幫辦競爭激烈 祝樓主好運
連登個個50k洗鬼諗呢d工

正常啦向錢看,警察真心well paid
舊制中五畢業/新制中六畢業就考得,起薪23k,做5-6年已經跳point+通漲到30k
真心有幾多得中五/中六打出面工既有呢個數呀,8成都無啦,得番個2成
1成就真係本身叻仔,醒目仔,有料,識人多,人中龍鳳等等
1成就做d唔穩定,隨時人到中年比人炒,唔知做唔做得到退休,人工時高時低既sales或者辛苦到極,出賣血汗,勤力番足工,4-50歲已經成身病痛既地盤等等
所以點解香港地個個罵又屌黑警黑警依然咁多人考咁多人爭?
就係因為好現實,人要生活,向現實低頭,無乜大志又知道自己唔係屬於叻仔個1成既話
基本上考到個警察做已經跑贏好多好多人,雖然唔係話咩好勁,好把閉,但人工唔錯,年年跳POINT,追通漲%調整,穩定鐵飯碗,房屋福利,政府供多D強積金等等,相信好多人已經好滿足
同埋最重要都係對應番中五/中六學歷來計,如果你HKU畢業走去做散仔既咁個人工當然算好普通啦

不過就算計大學生，考到個督察又係一樣跑贏7~8成人了
你估個個大學生都神科,搵到好路數咩
識唔少做左3-4年野都係搵緊18~24k

識個人雨革日日屌差佬
grad左就去做

普通科大學生起薪13-14K
都唔知有無一半人30歲左右上到30K或以上
仲未講要博下表現，甚至跑數林林總總既工作
出面啲公司低層出依個數已經當你狗咁屌
升左，人工係加左，但工作一樣加上去

警察既話，一入去23K，
以前唔記得話七年就頂薪定乜野定改左，唔記得
當一年加1K，30歲都30K
唔使博表現，又唔會炒，
比你博表現升到警長又唔會話多成截人工，
想升都要做成十幾二十年，PI更加唔使諗

講到尾，自問唔係叻仔咪盡快入政府做散仔，
覺得自己有才華可以闖下先咪出去做

咁係你啲親戚朋友冇學歷冇能力
咩全世界
有幾多人會專登讀完個非水泡degree 再入去做狗

其實入先好
無間道

唔講咁多

黑警死全家

阿sir做野唔駛你教

新軍

老老柒柒，香港警察年年都大招幾次
年年都話咩創新高
咁你都知咩事啦，你以為香港警察真係無底洞，可以瘋狂請人？

冇人搵工真係只考慮人工多少，做鴨夠高人工啦，又唔見連登仔個個狗衝去做？

順帶一提香港警察對上一次公佈警察平均壽命已經係2000年，當年警察平均壽命係58歲，而當年香港人平均壽命已經過80歲。
香港政府平時咁關照香港警察，要加人工有加人工，要靚裝備有靚裝備，偏偏係延遲退休年齡呢方面左推右搪，你心裏有數啦

我反而希望多啲意志堅定嘅人去考督察
逆權司機入面個記者走得甩都係因為入面有反骨仔

天真撚

就黎變月經

當一個城市/國家嘅後生仔搶住去做公務員
你就知道呢個城市墮落緊

香港就黎變警察國家

cant beat them, join them

雙失毒撚自己無收入又唔抵得偽進出黎中搵兩皮

香港人大多見錢開眼

成日又話易考又性 連登大把排骨毒撚考都考唔到啦 上網黑警前黑警後 岀街見到到成碌鳩咁

講少少大家唔知既副利野

PC入職~23k，頭幾年跳得特別快，2 年5 個point，唔計通漲加人工，入職5年人工會過3萬，可以排宿舍，結左婚生一個計12年可以上樓，~400-500尺2房單位，過幾年年資高啲可換3房

PI (督察) 入職~43k，頭1年跳3個point ~50k，勁既3年就early advancement上SIP，人工~70k另加housing ~18-24k，普遍都5年左右就SIP，另外已婚的話入職基本唔使等已經有宿舍，最細既都過千尺，住到SIP就交返出黎轉拎housing

MPF頭3 年未過probation同私人市場一樣，5%/1500，3年後政府供17.5%，百份比會隨年資上升，以SIP計政府一個月供>10k落你mpf account

個人認為一般大學生 > PI ，毅進/中五 > PC ，歌者既能力/學歷 相對於 收入/副利 黎講都係相當唔錯，特別係近10年私人市場待遇每況越下既情況下，唔難理解咁多人去考警隊

申利：熟識公務員副利的政府人士，非警察，有野想知可盡量解答

令我諗起一個毅進海關散仔
同我講你考唔到入黎就等於失敗
個個都成功你就失敗點算

有幾多個施蛇呀
你唔變藍屍咪係入面俾人玩撚死囉

唉當一個社會變成咁，就算你幾有錢都無用

大學畢業都同啲偽進仔爭飯先
乜兩萬蚊人工好高咩
要輪更,又要做政治工具, 幾年前發生啲事唔記得晒?

毅進資歷架構下等於5科合格

到你老咗仲係乜都無揸起手，就唔方唔出賣自己青春啦

入咗警察再internal 轉會易好多

咁條女愛極有限啦，思想又唔成熟

佢係咪Gay? 想比佢屌

連登大把中小學雞錢都未識搵剩係識屌人啦

供需失衡，個個去當差

垃圾工就留比新移民

政府工高人工源於收入

點解會收入高就自己諗

全部都係循環

五科合格都叫要求高嗰啲讀屎片

痴撚線五科合格唔叫要求低叫乜
智力唔正常仲去當差，唔怪得啦

佢應該假膠/井低撚 見識過d叻人就知佢講野有幾井低

你要捱先捱到20k

人地一出黎已經50k啦
考到督察我一定做
你地唔好同我爭飯食

做人哋隻看門狗要咁多學歷做乜

以前好仔唔當差而家黑警死全家
當差係無問題就唔會形象咁差喇
又唔見其他紀律部隊比人屌到咁

一出黎成4皮2
5~10年後差唔多成7,8皮
要求比eo低勁多 但高人工過eo一大斷。
結左婚又有宿舍

由古代到而加，不嬲最賺錢既都係做官或者做生意。
一直都冇變

因為會令人討厭既執法都係由警察實行，最基本炒個牌都比人屌老母啦，明明係自己唔啱都會屌死差佬

. 好多差佬都好仆街
全港image最差的部門 你估係假?

講真，做到督察，日日被你罵有咩所謂
我會當你係社會垃圾

如果考到督察，要當d毅進仔狗咁屌

哦邊個邊個 讀毅進個個入我房

純睇錢不如做ptgf $1000一個客
一日三個客月入都90k

講黎講去
大家都係恰尻散仔姐
見到警司 督察級或以上
班毒撚會唔會咁大聲叫黑警

純粹向錢看 其實你地都無資格屌炒樓地產霸權
都係揾食姐

散仔 垃圾就係要有垃圾既樣 各位讀大學既巴絲心要考入去當班散仔狗咁屌

屌呢度好多五毛吹奏黑警

係呀，吹咩？擺明蝦尻你班唔讀書以為做左警察就改變人生一吐鳥氣既人
其實一樣比人睇小
好心碎？好傷心呀事實？
警察內部一樣睇小你班垃圾！白衫叫你點就點。低能仔成班！23k就射哂精

成班英文都唔識多句既垃圾

你 HKU ?

學堂一出黎5萬呀
睇完上面篇野心郁郁

如果冇記錯
諗起之前有段片, 尖沙咀警犬查黑人身分證
黑人問點解
個毅進仔好辛苦咁用英文話"Because you are black"

如果響外國佢俾個黑人打柒左

點解啲人咁醒考完會考AL 就去考警察

..

唔會考，同自己講就算佢起薪點5/6萬都唔會考。
我出街見到警察都會啤到實一實。根本就有牌古惑仔。你留意下d新仔成日摸住枝槍行 又托住條皮帶行，當自己任達華咩屌

Sorry sir個張圖呢

如果d差人好聲好氣咁逗你
你地會唔會冇咁敵視

點解警察唔係一年跳一個point?

有女同學話畢業去考督察 因為ba出嚟一世都難有4萬幾
其實都唔係無道理

ive都fg 20k 跳十幾個point就40k啦

佢無錯架，出黎做野都係睇錢。香港地有錢就有人拜，你窮又有骨氣都係傻仔一個。

我身邊啲人考入境多

入境關員人工低，又少請督察級，唔似差佬長期有得考督察。

上咗位改變呢個社會囉

我做野果度都有個in到督察
屌你條友做野又hea, 同啲客溝通差(佢夠膽死同同事一齊見客無啦啦拎個電話出黎同人whatsapp), 又成日病
我都唔知點解會收呢嘅垃圾

可惜既係次次大招申請人數都屢創新高
得連登仔咁有骨氣

毅進仔做警察 社會地位 仲高過大學生畢業做文員

係咪番工黎講算好好？

50個請一個

個個都做警察 唔通個個都想做警察咩

做五年野，做過唔同行業同工種都係霉既

我覺得可以試下

岩岩畢業無耐J 個起薪點

以後可能會後悔

響香港都打柒佢啦
BECAUSE.YOU.ARE.BLACK. 喎巴打

大把散仔做做下轉左其他部門督察同主任

知道自己唔夠料去試下唔錯
利：hea做私人工30k

咁係你地廢姐
正常大學畢業出黎做野一開始人工低
醒目仔三年都3萬 6年起都5萬左右
坐office朝9晚6放6日 有咩唔好過做狗呀？

啲撐警撚最鐘意搬龍門
同你講錢你就講工作輕鬆冇壓力 易升易考乜乜物物
同你講社會地位又學人講返錢
話你係狗就興拉埋人落水話大家都係
唔撚接受現實呢個社會睇警察就係奴才
俾你四五皮一個月咪又係做唔到上等人

講下海關督察ok?

咁撚高要求，唔怪得5毛藍屍做唔到

做警察／政府工唯一唔好處系唔上得連登／唔可以暢所欲言🤔

做緊垃圾公務員 成日上黎9up

樓主其實想話自己hku

華生

搵錢最重要，愛國都只係為咗搵錢，建制嗰班高官就醒，搵夠錢就移民外國，唔夠錢洗返黎講幾句愛國就有錢收，愛字頭嗰班傻閪就慘啲，做就有份，民就移唔到

老實講依家大學入面唔少戇鳩仔
智商我諗同毅進仔無分別
只係中學可能勤力少少碌到大學咁解
所以如果佢地唔考黑警
都幾難揾到錢

警察做野一定要跟試頭指示
係學堂已經會train到你就算閒知個人係好人
上頭叫人開槍殺佢你一定會肌肉記憶咁一聽到指令就射鳩個人

人中之龍 識簡一定做督察

正宗x登仔

五科合格呢d基本啦下話
讀咁多年書連2都拎唔到 要好好檢討下

都係嗰句

出賣靈魂並不可恥
可恥的是賣不到好價錢

個個考警察 唔通個個都想考警察咩

果啲人工，係政府支出入面應該叫 維穩費

好簡單，因為新入職要走既都係3年probation period内走，過左試用期就算走既都係轉部門，極少出返私人市場，所以頭幾年跳多d point係最直接留人方法，除左我上面講果幾年外，都係一年一個point

好老實講，每年請既EO人數同各紀律部隊主任級人數差唔多，而要求黎講，EO係比較低

語文能力一定係EO高好多 average黎講

除左PI外，海關，懲教，消防幫辦入職人工睇齊，救護，入境就低1-3 個point

只係PI同消防隊長係combine rank，即刻唔使經過漫長既升級就可以升到兩粒一瓣，考晒試就得，即SIP & SSO，呢樣好重要，例如一個海關幫辦入職10年(算好快) 先升兩粒一瓣，先開始出70k人工，同期既警察消防5 年已經做到，人地10 年已經搏緊升3粒

講實察福利，海關幫辦每年跳一個point，同樣3年試用期後就由一粒花變兩粒，max人工~67K，用約8-10 年，視乎你入職拎邊個point，max後先拎到housing，max前可以住宿舍，同樣係幫辦級千幾尺宿舍，但唔好諗住入職就有，要排返幾年時間

低學歷年青人發光發熱嘅選擇喎

幾萬蚊買唔起我靈魂

有手有腳唔去做人去做狗

做埋咁多陰質野真係唔驚有報應要落地獄

咁救護主任呢？

Same

救護主任屬於比較好做既主任位，同救護員比係天同地，多數一出班就in charge一個救護站，平時工作以文件野較多，留意救護ranking係無兩粒一瓣，兩粒一升就係3粒花，但人工=其他兩粒一瓣

救護管理層近年有斷層情況，有剛confirm既兩粒已經即刻acting 3粒，升職速度可以講快過晒其他部隊

人工一樣係一年一個point，留意救護消防屬同一部門，心水清既會見到消防隊長入職係高人工過救護主任，而拎宿舍計分主要係計人工，所以救護主排宿舍時間亦會較長

世界變 我沒有改變

同意，只係紀律部隊主任對體能，leadership及說話技考方面要求較高

另外唔好諗到EO人工咁低， EO II & EO I編制人數接近1:1，換言之升EO I係必然咁滯，一個有心向上既EO想升到SEO rank非難事，人工比一個紀律部隊既兩粒一瓣要高

你老母啦 一出身有兩皮幾
我係警犬？即吠兩聲先 汪汪

上次朱經緯上庭
有條交通警係法庭作撞行出黎係班記者面前比禮佢
就知呢個「警隊」 已經冇得救

留弓

師兄點睇入境主任

AO最難入
因為不是每年招聘, 每次收1x人
佢個recruitment process 好多關

起薪23000$

話學歷低果班真係戇鳩

查下歷史再講啦

做警犬成日要做踩界野，一唔小心就自己都入撚埋去坐 23000$起薪係高，但一入就成世

好正常 grad左就知搵食真係好艱難
話私人市場好易搵>20K
不如申利埋自己做緊野未 覺得大部分都仲係讀既書
讀專科果d就唔好拎黎做比較啦 無意思
多人讀d既mkt 出黎都係得12、13k
做唔知幾多年先有20k
其實香港做sales先最搵到錢
但做sales好睇人 性格唔岩真係捱得好辛苦
私人市場又要勤力做野爭上位 hea做又驚比人炒
香港而家呢個社會 比唔到希望比班年輕人
係私人市場搏上位抱住假希望 不如hea做政府求安穩

老實講 屋企唔窮都唔會去考差佬啦
仲有咩叫私人市場人工低？你有能力幫公司揾到錢咪唔低囉，自己冇能力又係道怨，連登仔真係社會垃圾

樓上係真係睇唔起定係反到傻撚左
考撚到pi真係屌打90%工喎

倫敦金搵仲多

等緊2號JRE，聽講10%左右過到jre，有面試機會？

Last year EO
25000 JRE
1000 interview
<100 recruited

收皮啦
人工又要跟住階級去升，加又加得慢，做到50歲揾到幾錢呀，最多咪十萬八萬
你做私人市場嘅話好數好生意30歲前已經過百萬年薪啦
你睇下社會上叻嘅人或者有少少家底嘅人有邊個會考政府工，9成9都係窮撚先會去

人工post個個都fg 30,40k

好數好生意
先唔講警察個啲政治問題
見到你呢個回覆真係笑撚左
你不如話你老豆李嘉誠啦 唔洗做啦

小學雞放假就睇吓卡通片唔好上咁多連登屌打90%工咁你都講得出

認同你諗法
我好多學生都考PC
咁低學歷有兩皮嘢叫你做狗都做啦

駁唔到？我有講錯？

有家底就唔洗煩啦 討論黎無意思

補返句fg黎講囉

出到黎做野就知上頭上面永遠仲有上頭.
你就算做到一哥都一樣會有「上頭」比壓力你.

跟住個黑人會比警察開槍打十幾槍

想知入境懲教員佐級係咪都2年5個pt?

有親戚由武職轉左文，番office hour，但人工高過出面做餐死又要ot既文員仔成倍

轉到先算啦毅進仔

大把 笑死

都係要考 考完又要再操班 當你做得三五七年黑警 你仲捨得減人工轉？

唔好數呢?03 08年嗰陣呢?

好數有幾人
唔好數又有幾人？

有咁多職位唔揀係要揀pi就真係屌你老母死全家啦

利申 私人市場，PI人工

冇錯呀 入政府不嬲只係脫貧既方法
自古以來都係

考到督察當然好，但三萬人有幾多個係
睇見身邊d傻仔考成六七年最後轉考pc
笑死人

其實你講既野同班廢老屌後生仔唔勤力剩係識搞事有乜分別

同意
所以我都去考了

PI人工
人地出班已經高過你了，做多幾年成倍了

你係咪傻撚左？
講緊做警犬有幾賤
後生仔正正經經打份工唔係走去做狗點會有人睇唔起？
仲有我未夠三十
利申係廢時班垃圾jer撚住

有黃屍朋友考警犬，佢話知道自己做緊咩，知道咩應該做咩唔應該做
我只係同佢講左句，希望他日係戰場唔好死係我手上

你又知高過？
有父幹又同你講咩傻仔
係呀做多幾年，慢慢做啦，有排你奶共呀
會封頂就咪撚講啦，又易早死
最重要係賤過狗，有牌爛仔係社會共識
警犬死全家

戰場
笑撚死我

會封頂都算，仲要唔係高
真係狗也不屌 做sales好過

我寧願日日被你地罵
但收緊6/70K

香警警員平均年齡唔郎60歲
賺埋退休都無命享

仲有好多警員有賭癮欠債
近年多單警員警局落格案
好有可能就係欠賭債搞到要偷野

想問問消防員入職頭幾年跳point都快？

唔過60歲

做鴨夠高啦，但你會唔會尊重？
同道理做狗就係賤冇得唔承認
黑警兩字已深入民心
各位警犬唔好又要做雞又要貞節牌坊先得架
知唔知醜字點寫？

次次講到幾有骨氣咁
但大把黃絲鳩沖啦
你話警察係冇良心
警察夠話你地破壞社會啦,爭取埋一些不切實際的東西

呢D狗咪識諗
上面個堆又要想收錢又要想得到人尊重咪賤鳩格囉

可惜連狗的資格都做唔到
自知一定考唔到督察

不嬲都邊做邊考，不過人地會問到好難

响網上吹到天花龍鳳都得既

五毛收皮la 成日用書面語

人地數又唔使跑
又唔驚中年失業
個個月剩袋5萬以上
17.5%強職金
英勇殉職包埋山地添
你點同人鬥呀

個個都考警察，唔通個個都想考警察咩

有冇data睇吓

17.5% mpf 屌佢老母

多紀律部隊唔考
係到要做狗

之前維基百科見到平均壽命

唔知係唔係因為輪班

個個都屌差人係狗
問心有事你係咪又係搵警察幫手先
反還反 唔好盲反

有咩工上頭叫到可以唔做？
介紹比我

出糧？你可以要求法律解徐你地既責任將呢d執法權力俾返人民
唔怪你因無考到pi再同我講
呢個point答左好多年
收左人工唔該你唔收人工我咪唔叫你叫其他收人工架lor
出邊收人工俾老細屌都要做我諗你以前搵一萬未考到警察果陣都試過
但你唔係以為自己考到就可以收錢唔洗做有特權呀？

唔好FF啦

你無交稅？

盧斯達條女當初誓神劈願唔同黑警拍拖㖭
結果

啱啊
我中五畢業做倫敦金都8皮一個月
大學生點會搵唔到？

3大應該有，但8大非專科唔少都冇

憤世中二廢青，諗野唔好再偏激啲。
有事記得唔好打999

身邊同齡結婚既都係做公墓員

最近有個朋友 當初去佔中 屌警犬
最近見佢passing out 警犬

人工高？

同話女係雞一樣

警犬一向性價比高

不過好仔唔當差

而家都大把大學生做老散

同毅進仔爭飯食

老散左40k喎 sales平均邊有40k

好好笑

成日話人藍屍
你係出面做 成班高層係藍屍
大聲屌黃絲搞事

你聲都唔敢聲,講經咩

未夠三十 姐係廿八九啦
正常fg考到pi 廿八九都升左si
連allowance逗緊近90k人工
巴打做盛行有90k 想跟你搵食

乜野私人市場 PI人工傻仔
計房津. 再計下人地份MPF幾多先出聲
人地OT有假補有錢拎
你有冇呀柒頭

一個機師 船長 領港 都收尻你皮

唔好再吹奏警察了，呢度個個fg30k 每週工時30hrs，35歲前退得休上哂岸

房屋福利
醫療福利: 港警的醫保則覆蓋面很廣，可以全家使用
教育福利:一名警員最多可以申請4名18歲以下的子女享受教育津貼。級別高的甚至可以享受子女出國的學費補貼

面對現實啦 私人市場同PI人工果條友

好似無左喇教育果個

然後網上屌柒你話well paid for it

無記錯的話出班跳一個point, 之後每年一個

其實只有警察跳得特別快

入境向來最多人考，可能因為大家覺得最「好做」，最似文職既紀律部隊，但我覺得入境主任最「唔抵做」

先唔講入境主任入職低人工啲，睇返編制IO人數係SIO 兩倍幾，換言之要升職係唔容易，事實上好多IO退休都係2粒

毒撚淨係識上網跑幾步都冇氣考條撚咩
跟住呃自己有高尚情操響度打j

一個李+x都收晒你皮

連登真係好多小學雞，李+×你做閪到 我講個幾樣，有degree底+10年經濟一定做到，人工一定超sip

一個連登仔收哂大家皮

你睇湖北新軍/黃埔軍校
點幫國共內部瓦解勢力就知點玩
不過你地唔buy呢套
又無一個更好嘅提案就知注定失敗
sorry,我又唔小心散播失敗主義

個degree同西一樣？ 鑲金？

一定做到？知唔知香港有幾多領航員呀
入行要識人架 個牌知唔知幾錢呀

知唔知一年請幾多pi
Cpp一年請幾多人呀

熟過你先笑鳩你咋

回返你一句
領航員，你做閪到咩

笑撚死, 講到一定拎到咁高人工, 好似好易拎咁

做機師關10年經濟(經驗)咩事

你唔會同我講你做咗10年係同一行，一個高級嘅人都識唔到 ？做機師得cpp一條路徑？而且你地咁撐pi，你咪去考嚟做 都係個句，有人唔做，要做.....

依個Post證明連登仔真係弱智

警察可能真係做狗 但係批有紀律既狗
你地咪鬧囉 人工高過你又有得等宿舍
依家就係毅進都高人工過你

連登仔用個鍵盤就吠
出面搵到30K以上又Hea又乜乜物物，就恭喜你先，你係叻仔叻女

但唔係個個都係咁
乜野大學生輕鬆60-70k都講得出
講到好似搵緊10幾K就唔係做狗咁

連登個個都咁高人工 散仔得果23k 狗都唔屌啦

平行時空？

夠知機師同船長高人工又易識女啦 考到先得架

機師我唔肯定，但後者肯捱就得

唔經cpp 自費考cpl 要成1m 你比？考完唔等於有人請喎
領航員個牌幾百萬一個， 你邊位要帶你？
Pi係已經係相對人工高 同門檻相對低 同易考

姐係升得相對快 得pi同消防隊長？

連登仔
狗都冇得你做
因為狗可以烈日下狂奔, 你跑兩步就中暑

只有pi 同so 直升兩粒一，之後先要爭
其他主任兩粒後都要爭

始終都係駁唔到窮撚先會考警察

你可以咁理解，PI & SO基本上5 年可以上兩粒一瓣，最非唔考試，其他最快都要7-8 年

連登仔
網上: 成班警犬 屌你老母 建國清算！

現實： （見到龜）默默行過 咩都無講

做咗幾耐搜尋？要成半個鐘先覆我，你知唔知依家遠洋class1，幾搶手？做唔到？ 知你係警察啦，sorry sir唔好罵我

仲要FF自己搵三四萬一個月就叫做好好景
有埋啲咩房屋福利就人生贏家
喂呀哥 香港富豪指數全球排第三
入轉APP台班細蚊仔課隻垃圾GAME都多過你去轉日本
見你哋打哂飛機咁自吹自擂都廢事講咁多

EO一入就跟OH 但係升得慢
入啱部門就真係即時爽即時享受
完全唔洗捱 一年三次日本濕濕碎

PI有房屋津貼盛嗰啲
PI升得快 入門條件可以好過EO
但係工作時間同工作環境邊邊好就大家心照
仲有唔好諗住信上面班傻鳩警狗吹到上硬位咁
入面大把熟人有關係有背景頂撚死你
PI到退休都大把CASE

根本各有優劣
唔明吹奏PI做乜鳩

發夢果時，夢到參加中同聚會果時，有人話同學a做左狗仔，有次掃左堆老翻av，佢自己拎左成堆av share 比人。
偽進仔係咁架喇，我中學最廢最臭格班人而加個個做緊狗

當全港有學位既打工仔收入中位數都係ard30-40k
Pi一入職就4xk 再做5年就si 7xk 其實真係屌打好多工

仲要pi係咁多個紀律部隊主任黎講算係易考
所以唔怪得咁多人想去考

On9仔 學你要google咩
唔係個個人都好似你咁緊張 下下F5架傻仔
， 技窮就開始想屈鳩人低質到呢
一陣遲少少回你 你又想屈鳩我 要諗野回你架喇

條廢柴仲未覆
一定係諗緊點駁我又駁唔到

仲未上水
潛撚埋

條友仲google緊

成班垃圾

好仔唔做狗

發現好多垃圾人士都考到
讀city識得好多讀書個陣勁垃圾又defer既人最後反而考到officer

俾你叫下狗叫下黑警就有得逗40k
正正常常10年後升到ci計埋allowance通脹加薪都100k

俾你班搵緊皮幾兩皮叫下有咩所謂

你睇 垃圾都搵五六萬

再照下鏡

好仔唔當__

其實我唔係好信你地識親做差佬既都係仆街無個好人
不過就算有好人連登仔都唔會講

一心諗住考督察 當你份工水泡咋
打份19工唔通同你上心做咩
我舊公司都有個考到督察
日日遲到準時走 返黎9 hea溫書
成日攞sl去interview

岩岩去飲警犬個幾圍全場玩得最high 最撚嘈

宜家不得不認身邊最多男既警犬女既空姐

幾時變到off duty去飲要靜英英
圖書館、自修室

先唔講其他野
最high最嘈 姐係最投入最開心
其實幾正
比人白眼下又有咩所謂
利申：比我係隔離枱 我都會嫌佢地煩
但比我可以盡興 唔太過分既話 我都會選擇圍威喂唔理其他人
人係自私既動物

邊個話難考

未見過有一個枱去飲係唔出聲 不嬲鬥嘈

淨係講錢做pi真係無得輸既
係香港講咩理想丫

利申 有offer既話一定要

仲以為唔洗做有糧出

好似唔難 輕鬆4皮

做人無理想同條咸魚有咩分別

伸脷： 有offer一定要

識對情侶入左pc
女嘅著便衣
後尾分左手
係男口中得知女pc好淫賤

連登仔I好易考姐, 我唔考咋
要考我一早入左

連登仔連EO都唔放在眼裡
何況PI

係咪要英文好好？

成班垃圾入去為中共打工

連登仔個個一grad就月薪過3皮
洗同你打垃圾政府工？

其實好多後生差佬都好nice 有幾次比人抄牌同逗都同佢地有講有笑

條廢柴仲諗緊點駁我

點睇海關關員

你唔驚秋後算帳

有得做狗好過出黎打d狗都不如既工啦

最少都走走肥先喇，屌點撚樣捉賊？

岩岩出班既警察實同你走肥,好fit tim,但之後變成點就無人理了,年檢體能都無

其實最唔公平係差佬人工高過哂呢啲

支那人出沒注意

正常 操開果班
會樣樣報哂

比你收到pc offer
其他唔收你
我又唔信你唔要住先

pc一樣有坐center聽call
唔洗體能唔洗巡街
咪又大把連登仔報

連登仔做到30幾歲30k都冇
人地毅進20歲頭已經近25k
邊個係狗 ?

好似係最難入既紀律部隊幫辦

香港老細 好撚卜街
仲衰過大陸公司

負責範籌愈多咪愈高人工

唔通又要講話醫生律師高人工好唔公平

督察絕對值得吹奏
但呢到有幾多係散仔係到打緊飛機？

警察好唔好呢？做到管理水平咪好囉

其實pi係最易入
一黎位多 二黎好多人唔想做狗 相對地少人爭
所以咁多個紀律部隊幫辦得pi係全年請人

不過當然唔係話你想做就做到
佢地請人都有佢地既要求
考生質素唔得嘅話 寧願請唔夠 都唔會請d廢嘅返黎

如果要講原則，黑警就係黑警，咩職級都係唔好

但如果講人工福利，咁督察定散仔都一樣好

所以無得好拗

對於男仔黎講
入境officer 應該最難考
多女仔爭，語文又要好
可惜人工最低
當然工作環境算係紀律部隊中最好

散仔得二三萬人工都叫好

我夠話好易做到李嘉誠啦
識到個好老婆就得啦
PI成幾十個爭一個
會有幾易

計番考散仔既人既能力同學歷，咪算好囉

一切都係相對既

諗番你地去考哂無人做私人市場，推高私人市場都唔錯。

上連登勿認真

PI易考既話，咁AO仲易考
做番咁上下直接做局長啦
仲係到博升

Pi幾十個爭一個
同io百幾個爭一個
邊個易d

事實係pi對比其他紀律部隊幫ao/eo真係算易考

論工作量，壓力，繁複性，社會地位，PI 都係最差

有其他offer真係諗清楚

毅進語文唔ok,24k
你班大學生first hon
讀餐死出來10零k

樓上果d自己考一次試下啦

睇你個名都知你魔警

我用io同pi比
你就用特首同pi比
Gdest logic

Ao好易考咋嘛 又唔洗體能 淨時事9up 小組

入大學都好易添 3-4個爭一個

多人爭唔等於難啲 你自己logic先有問題 諗清楚啦

我想講既係，難處不同，各有各既門檻，已經filter走左一班人

Pi一定難過IO 同frd討論過 io啲關又少啲 要求又低啲

IO少咁個leadership test? 其實都好多關

黑警勁多人辭職

無錯，我就係想指出唔應該淨係睇幾多人報既

其實我從來都冇講過話pi好易考
只不過係相對地易考

不過用埋數字黎quote你地都可以話愈少人爭其實係愈難考
我真係唔識駁

年年都有新人入
投考人數創新高
事實證明

連登仔梗係叫你做地盤
現實偷偷考唔通又話你知咩

警察有三好

學歷要求唔高
人工一定最好
體能唔駛最掂

似好呢啲剩係想考消防咩，人地已經上哂岸

pi考既野係咪最難我唔敢講
但vetting個part應該嚴過晒其他

話說我有朋友19歲中學畢業就去左考警察
至於點解19歲先中學畢業？因為佢留班

On9

散仔真係好多人走
好多走去考其他部門

不過督察就好少
最多人走係仲係學堂果陣比人勸退
一passing out左就好難走
因為正常情況5年內升到si算係幾高人工
如果辭職係出面好難搵得返呢個人工

呢點我認同
Vetting對於好多考pi嘅人黎講隨時係最難果關

25k 唔洗高學歷 想點
你話要番shift 比人屌老母

出面打緊私人公司有邊個冇試過?

三大grad嘅
搵唔到工先要考督察

屌 我又係喎 有個u mate平時上堂99下 做lab又推哂比人地做 最後考到

講到尾咪又係窮撚先會去做

唔收毅進咪得
反正毅進仔全部垃圾黎

咁我講特首易當然係誇張
IO都梗係難，但我舉個簡單例子，以我本人為例，IO以外既紀律部隊體能我都未必pass倒，即係咁囉

我一直好鼓勵人地考政府工，喺私人市場打滾過就明白，唔係講hea唔 hea，而係穩定性，有家庭有樓要供既話就知跌樣野幾重要

奈何呢度真係好多仲讀緊書既人，唔知世界難撈同世界幾大，讀緊U就覺得自己好勁，覺得PI易考果班大可以去玩串個party，有offer先reject

你都傻
靜係收大學生
你地又話讀咁多書去做黑驚

做警犬
細細個我的志願

但都唔夠pi多

Pi都唔係易考過io
你都係堅持用多人考黎代表難考

幾百個人去超市買野 幾個人選特首
係咪代表去超市買野難過做特首？

多左leadership同management 兩關
視力都嚴過io
仲有個人vetting都嚴好多
家庭背景又係

無可否認係有人好似ching你咁覺得pi難考而唔去考
不過其實有更加多人係因為唔鐘意警察or覺得pi辛苦又惡做而唔去考

三大排骨仔 考你條毛咩 返去三大繼續讀master啦

如果你覺得
考pi vs 考io
可以用 去超市買野 vs 選特首 咁去比喻既話
咁我咪認同你囉

講到尾 你講嘅多人考等於難係on9論點

各有各理據啦，因為每個人能力都唔同
覺得難既地方都唔同

所以你地成日屌既政府
基本上係良心僱主
中4學歷都比份工你打
老強金做滿3年每年加%

對比起你用 去超市買野 vs 選特首 去比喻 考pi vs 考io
我真係覺得 多人考等於難考d 係冇咁on9

傻仔

Management考乜？

仲未計 mpf 17.5%

五科合格都唔叫要求低的話...點先夠低...

食得咸魚抵得渴

要攞依份人工 背後要付出既代價有幾大

出面逗10零k
何嘗唔係

一個畢業 management trainee 都無2萬
做officer有4萬 點解唔揀 私人機構隨時ot 無錢

所謂mt 咪又係由打雜做起
咩部門都要做下
又要小組又有英文好又要3大
搞咁多關

我考政府唔好?

咪撚點醒班戇鳩啦，佢地以為自己一grad就好撚勁唔係ibank就大行mt或者係醫生律師，點知一grad 連audit狗都不如 鳩up乜都假，睇每年大學grad啲人有幾錢人工就知

而家出面邊個dse 無5科合格
求期去考都有2啦下話

Vetting 有咩要過

成個私人巿場充斥住奴隸工種

個人背景 直屬親戚 父母同輩親戚 自己同輩親戚日既背景係咪清白
例如經濟狀況 有無案底個d

識一個ive畢業 考全部紀律部隊 加埋 7 8次都未考到

屌.....
根本有讀書。智力正常都五科合格啦下話.....

冇果d...
一係根本冇心讀...
一係根本有問題...

你做上頭都一樣有上頭
做到一哥一樣有共產黨做你上頭on9仔

阿豬阿狗都去做，我就唔太建議樓主你去做。

想知老散升督察難唔難

咪你囉 睇你個名就知你五毛 死假膠

咁你叫美國佬就係特朗普？
傻鳩

應該唔難，容易過做特首

嘩

你成班老細係藍絲
同你屌黃屍有幾唔好,成日搞事
你又夠唔夠膽屌 ?
你有兒有女有樓供
咪又係頭dup dup繼續番工
放左工上連登屌

呢層好難講，呢度有人DSE無廿幾分都當你智障人士

而家講緊5科2
我都想知點先可以考到1

冇心讀考到1有幾出奇

毛澤東一定係五毛
美國佬一定特朗普

呢樣真
穩定已經好好
前排睇新聞 迪士尼唔再放煙火 即刻炒人
我係度諗
如果個員工係個後生仔 咁炒左佢 比佢出去闖新一遍天 都算
但如果個員工已經三十歲以上
你一野炒左人 變相打擊人地成個家庭
果條友 條友既父母 條友既老婆仔女 點算？
呢個時候睇返政府工
穩定呢下已經好舒服啦⋯⋯

IO上年一次recruitment請左200個以上
柒下柒下都做到IO
今年又唔知一次過請百幾
要講難考過PI一定未輪到IO

但都係兩萬幾考生入面揀200個，唔會好柒掛

今次考緊，有無機請多過上次

唔同部門有唔同fib準則/揀人要求，年年board又未必一樣，有人性格岩做呢個dept但又未必岩做另一個。
邊有得直接比較，根本就無絕對答案。
打和啦super!

計人工既話入境主任係咪應該排宿舍排最耐？
但之前見到份報告輪候時間入境仲快過懲教海關攞到

咁你要諗下成30 歲人係個社會上又唔識人 又冇錢會唔會係自己問題

穩定勝於一切，呢點真係要自己有哂家庭仔女先會知。

宿舍淨係同返自己部門既人爭，而每個部門有宿舍既數目亦唔同

師兄不如你到30 歲再review下自己有咩社會地位，你識既人喺你落難比人炒之後會點幫到你

你無料你最多未做到合約制
你上面唔續未一樣玩完

依家係五科合格姐大佬......
而且有d 科目....例如maths, 你有心讀, 唔係智障, 合格唔難姐下話...

試過讀science 出來就知有幾仆街......

仲講緊 得2萬3 fg都未必做啦

屌你都費事

唔係你係唔係現職警察啦，但個個月都有警察犯事上法庭，唔計內部衰啲咩。好難唔俾人stereotype 喎

人各有志
連登仔fg就 5皮點會睇得上眼

話政府工買唔到樓果d出來做野未
有房津買居屋根本輕鬆
每月4千7津貼 計你每個月要供1皮
你pt22 3皮7, 有房津你靜係比5k就得

出面5k靜係租到d爛尻劏房
連登仔

5K得唔得啊？

嚴在邊？
如果自己及家人冇犯罪及財務問題
應該都過到？

查你三代！

PI 其實唔難

難在有無運

津貼好似得2年咋喎
講緊mps既公務員 其他唔知

近期連登就精彩既一個post

特別係有巴打話你好數好生意，30歲前已經過百萬年薪，真係睇到呆撚左。

好精彩！

其實30歲前年薪過百萬真係大有人在
唔好諗住人地一定係吹水

利申：本人不是

岩，但有幾多個係?
年薪唔過五十萬都大有人在
係咁易既，個個都好數口好生意既，個入息中位數就唔會得個萬幾啦

咁一定有人唔過三十就年薪過百萬既。

其實唔需要深究咁多，你睇下近六七年，每次紀律部隊一請人，幾多人爭一個位就知個情況係點。

唔好講出面係點，淨係連登既討論post都長開長有就知係點。

其實有番一定工作經驗既人就知香港私人公司既西價愈開愈西。

其實年年都請d私人市場撈唔掂既廢人 個樣似狗易train就ok

10年

全部公務員都係10年
新制係非實報實銷, 其實個10年可以當係人工一部分, 冇限一定要供樓/租樓

吹大啲
雖然我唔建議亦都唔會做警犬，但人地出價高係事實

做私人lab仲慘過做狗 入到政府lab先叫份糧正常啲

發明到新野有專利就大把錢 多過警啦

香港做警犬真係幾爽
危險性比其他國家低
人工高 做錯野又唔驚

有大單野恰尻d 市民又可以升埋職fatfat

但懲教除左大隊仲有自己起既宿舍 點解排得慢過入境

散仔都有房屋津貼咩

做lab重衰過乞食。
你有冇睇新聞? 港豬澳大橋拉左十幾個。大部分低層員工, 你估低層真係收錢? 比老細卒數炸。
你乞食都唔駛坐監。做lab分分鐘要。
做lab有幾灰? 當年我做果陣。日日過海返工。日日思考做人做到咁有咩意義? 個個月出糧一皮都冇。我直頭想燒撚左我大學張cert。去麥當勞食飯, 見到銀包所淨無幾的錢.....我有一刻見到有二手薯條...我真係想攞來食...

過22 升到警長有

你諗住30-35歲先搵到20k?
咁就真係要去做政府工

政府二十頭入去做個19主任 去到3十幾先得4萬幾 加埋housing 5萬都冇 狗都唔做啦

FG 私人市場21k 做左一年過檔政府40k

I see what you did there

驚犬

不過不失啦，我一畢業就入，43k

其實警察咁多部門
你係叻仔嘅 走去考SDU ASU咪唔洗受氣囉

企開啲啦極醜惡

巴打 想問下如果我買咗居屋 我同啊哥都有落名 之後除咗居屋名可唔可以申請宿舍

考過DSE未Ching
毅進仔讀完又做得
得左

呢位呀蛇今年fg
操緊班都咁得閒上黎9up
PI真係好做

做黑警諗住有宿舍住果班真係井底之蛙泥
要睇年資又要輪三五七年
你地以為一結完婚即刻有宿舍？
第二，而家冇退休金、你只係比人多少少強姦金、夠你食到老？你55歳退休之後當你有80歲命，咁仲有25年你可以做d咩、你係老散之後退休既話、好多其實之後去做石焦或者私人司機。不過好多其實份份工都打唔長、原因係適應唔到
利申：老母係高級督察，過多兩年等退休咬糧、一直反對我去考黑警。